入黎講下隔離/停課途中自己肥左幾多

原本大概60kg變到而家65-66kg
睇上去都好大變化
原本堅實嘅腹肌都俾一層脂肪遮住
咩運動都冇做過

絕食

男人老狗絕食驚唔驚冇肌肉

扑多啲野

點知你

見面少 冇地方

肌肉43.5kg>41.8kg
體脂 8.9%>6.1%瘦左

大隻咗 日日操肌準備打狗 一拳一件

習慣自己肥既現實
擁抱會繼續肥既未來

俾班狗一人一拳就有你份 我知你係個排骨毒撚

我選擇繼續痴想自己有一日會fit返

我有腹肌 打撚死你